# Бренды
Регистр содержит базовую информацию о брендах.



- <B>Бренд</B>: уникальный идентификатор бренда. Используется во всех документах для идентификации брендов.
- <B>Наименование</B>: полное название бренда
